從前有個博士死左 佢養既狼都死埋

T.T

連登既會員真係低質到一個點
都唔知小學畢業未
好彩睇完

垃圾撚admin
我立即屌爆佢老母